---
date: 2020-11-16
layout: post-en
permalink: "/g/199/"
---
## One of our classes this semester is Envisioning and Facilitating the Future

{% prevButton page collections %}
![](199-class-future.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Et af vores fag i dette semester er Visionering og Facilitering af Fremtiden*
